Mr死忠快入！

最近想聽返首「隨時抄中」，YouTube好似ban左，唔知有冇巴打有backup

好撚記得，神似，同節奏既音調舊登果陣勁撚紅

痴線~成班番鬼進入了未來